//Hecho por jonathan oswaldo hernandez vazquez 
//Para iniciar el proyecto 

//* INSTALAR LAS DEPENDENCIAS (npm install)
//* CONFIGURAR EL ARCHIVO .ENV(OPCIONAL YA QUE SUBIRE EL .ENV PARA LA CONEXION A LA BASE DE DATOS)
//* INICIO DE PROYECTO (npm run start)
//* INICIO DE PROYECTO UTILIZANDO NODEMON(npm run watch)